知唔知點解喺街見到兄弟同佢條女一齊，唔可以叫個兄弟過黎？

因為咁啫係叫佢 come兄弟

cum兄弟

.......